有冇人諗過 2020年嘅Minecraft 可以係點？

Java1.14.4 冇用Mod

有發光墨魚

冇用mod

Shader計唔計mod

淨係Texture同Shader

我覺得唔計

點會唔計
除非係官方嘢啦

喺Minecraft 嚟講 如果你裝咗Mod 用Forge開驚
係會入唔到冇裝嗰個Mod嘅Server 反之亦言
而如果只係Texture 同Shader
基本上唔係Mod Server都入到
所以喺Minecraft不嬲唔當呢啲係Mod

Nvda嘅RTX僅支援基岩版

你張圖明顯係講緊Minecraft嘅畫面2020年可以點
然後你唔計畫面嘅mod

如果淨係以Minecraft計
你裝咗Shader 會唔會話你玩Mod先
喺Minecraft嘅社群生態上
普遍唔會當Forge都唔使裝嘅嘢係Mod喎
所以話冇用Mod我唔覺得有咩問題
雖然我知其他驚嘅話 會係Mod嘅一種

咩shader

Shader:
SEUS PTGI E12

Texture:
Ultimate Immersion x512
Stratum x512
Umsoea R16 x512
Umsoea R15 x512
Umsoea R1-14 x512
Hodilton x512

其實部份我都有埋x1024/x2048嘅Version
只係FPS真係太低先用x512

你有java 就送win10 基岩，如果你mojang 個時開始的話

有係有 但基岩版太多嘢唔Support
大部份人都係留守Java就知咩事

好耐冇玩過
以前玩得最顛嗰期應該係1.7.10
啲mod發展得好蓬勃

我都係早排心血來潮想砌下積木先玩下

BSL最順眼

咩嚟

光影包

好似冇Ray tracing

係冇
用緊AMD顯卡

講得岩喎 mod =/= 光影 =/= texture
點解咁多負皮